人民幣有冇必要大跌

出邊啲人係咁唱人民幣跌10幾個percent

其實好難發生

香港大部份人都唔係好識投資

報紙佬都係吹水

大部份人都亂噏

乜嘢都唔識⋯

樓主不如講解下點解唔會跌

反而想知yen升係因為中美關係定係令和

避險

三日跌一個%先出post... 好多係手？

其實有任何原因會搞到跌
貿易戰冇想像中咁大影響
中國經濟仍然好
港股樓市一樣gogogo
尤其港股
消化左啲貿易戰水份之後會升返
短期內會上返30000
而你講嘅人仔
呢五年都唔會破7

如果大陸一定要人民幣大貶個
市會大冧

如果班傻仔聽報紙佬係咁沽人民幣、港股，一定會輸到仆街

中國又嬴

你可以問下d 廠家係唔係
佢試下冇哂美國訂單
我真係唔知點生存到？
貿易戰 不如叫貿易大屠殺好過

人民幣大跌，啲錢會溜走，到時死得仲慘

兩害取其輕

傻仔先會大幅貶值人民幣

同埋人民幣不是自由兌換

冇乜人會沽爆到佢

等緊入 人仔

人棄我取，人取我棄，我炒股成功之道

好多個廠家係會死

但係影響一啲出口省份

好似浙江廣東上海福建等等

索羅斯係唔會沽人民幣

所以睇報紙時
要睇報紙佬講乜嘢

有陣時講啲嘢廢到你唔信

陰跌咪得

股又唔比跌
樓又唔比跌
人民斃又唔比跌

咁點算好？

搞返旺東莞咪得囉，屌你老婆個閪

如果人民幣大跌，咁你可以快點沽一千大期

打完碌鳩硬左，去叫隻大陸雞先

如果人民幣跌到八

到時港股應該見兩萬點以下

不過冇人會咁做

因為真正嘅大鱷都用腦諗野

支持